痴撚線!隔離條女對腳白到反曬光

隔離個死鬼佬係咁摸，仲用有咁入伸咁入

岩岩同男朋友食飯麵見到 個鬼佬係咁摸 飯又食得慢

樓主，你仲有十秒可以救你老母

伯母好忙阿

又點塊嬌黑過啊西

冇圖幫我問候下伯母